請問有冇人去過英國bicester village outlet

有無人試過1.1 New year eve去？知唔知d 店舖有冇開？謝謝大家

網上資料
Bicester Village is open every day of the year except Christmas day.

不過話哂係公眾長假期
D火車交通班次都可能會同平時唔同
要留意返

其實我問咗，不過係唔知啲店舖開唔開

有無人知道呢/有經驗呢

你不如查下有無車去好過
節日都係揸車
其實真係唔好揀節日去英國囉

除左聖誕